这个版本的百度贴吧看着就清清新


5.6.9play版，可惜不能安装到安卓12上了，在安卓6上还能启动，不知道能不能登陆

![[Screenshot_2024-02-22-16-22-47-967_com.miui.gallery.png]]


![[Screenshot_2024-02-22-16-30-37-679_com.miui.gallery.png]]


这个是什么版本，apkmirror上的，看着是比国内的安装包小些，
All 百度在线网络技术（北京）有限公司 (Baidu) apps
Baidu Post Bar (百度贴吧) 12.27.5.0	
Baidu Post Bar (百度贴吧)
August 23, 2022 GMT+0800
Version:12.27.5.0

Uploaded:August 23, 2022 at 8:39AM GMT+0800

File size:54.9 MB

